---
title: Update naskah rubrik Kasatmata
date: 2011-12-21
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Kasatmata, "Bergabung Tak Berarti Melebur" (Penulis - Arif Budiman)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : 

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2011/12/%E2%80%9Cbergabung-tak-berarti-melebur%E2%80%9D/)
